捐狗糧俾食物銀行

反正去食物銀行拎野食既，都係垃圾人口，難聽d講，係浪費食物養垃圾

唔洗d垃圾人口食二手飯，有一手狗糧你食，仲想點?

ching ho ball

捐呢d就岩啦

pish